旺角泊車係咪得 moko 同朗豪坊叫做正經d

唔睇錢, 唔泊街, 靚仔好泊

始創

始創其實計太子多過旺角

moko其實都算太子?
如果係去信和果頭計
奧海城同moko行過去可能差唔多時間

如果去信和嗰頭
除左家樂坊同langham
邊度有位泊
呢兩個場成日都滿好煩

難地？

認真答

去旺角揸車慘過食屎

信和如果買少少野直接泊彌敦道最方便

咁多車點泊

唔好泊正巴士站就得
巴士站前後都任泊
你夠膽泊 番去拎車就會見到多兩三部陪你泊

要泊$320不知泊入旺電 菜街

就係唔想阻住人先想搵場泊
如果泊街兜返入內街至少無咁阻街

有時係到諗 出去信和 現時點買野揸車搵位泊極度麻煩
搭巴士又要慢又唔係點到點
買完架車都無得用

以前 會泊 油麻地多層 慢慢碌返落ins 點 同信和 依家 你會唔會放大角嘴難地？ 再唔係 咪 快樂sheep sheep 對面個難地 或者 家樂坊 或者 百利達lo

出旺角就搭的士算啦！

MK點都係泊街好d，d停車場垃垃圾圾咁到時hi花肉都痛
朗豪坊唔嫌貴都未必有位泊…

入奧海城

家樂個場啲位咁西，價錢又貴

出旺角會選擇搭車

點解唔泊金雞
貴少少但闊

家樂坊大部份時間有位吧

金雞係咪要搭lift?

我以前都係咁諗
呢排唔知係咪街泊抄得太勁
中午時段真係無位
係街兜黎兜去都搵唔到位泊個感覺真係好灰

唔洗, 地下果層, $60一小時

廣華街個頭好似都有兩個車場，不過唔知full 唔 full, 但應該$3x/hr

屌，貴過中環

我覺得百利達OK

買左車之後少左去現時點買玩具
接受唔到出街要坐巴士

真, 尤其大西北出九龍d 車

極多廢老, 廢中, 個個拎勁多野上巴士, 又臭

百利達正丫，又有半個鐘計

我會係油麻地青年會嗰邊掃下有無錶位

今日出去搭巴士，兩三點都企哂人
不過出旺角去得耐我寧願搭巴士黨鐵都唔揸車
泊得耐同搭的士差無幾，等錶位又等到天荒地老

廣華街有錶位可以博下
同埋我有時都會兜去碧街，睇下街邊有冇位停一停

K11 Musea

$2車

朗豪坊次次等lift都等成世

貨𨋢唔駛等咁耐，不過冇得上到頂

使唔使搭𨋢

得返啲骨頭位

求其擺係內街咪算 買毒撚嘢拿拿林買完走啦

去朗豪嗰邊嘅街會好d

唔駛啊 係 條路窄d 同個斜到 大d 姐 百利達 個場

去旺角緊係搭車啦
又塞又冇位停

出旺角一係電單車一係亡命小巴，揸46出去嘅次數一隻手數得哂因為實在太麻煩

一來啦
二來有啲人行完山出返市區
不過得268x直出旺角油麻地多人都無計
肯定好過轉來轉去都搵唔到位嘅悲哀
揸車出去一陣就返去又係哂油錢

有double park位都偷笑

除左朗豪坊 同 已拆既油麻地
其他停車場都垃圾
Hi花都唔止320
去旺角識泊多數無事 一係就320

我都最討厭朗豪坊lift, 又耐又多人, 入唔到等下輪會等到好鬼煩

320算啦

果到大把位好小抄

Moko同朗豪坊已經係兩個地方黎, 隔咁撚遠, 其實你想去邊度姐